臭雞

你條女係雞 你條女係雞
摸撚住你homie條撚床上瞓低
你條女係雞 你條女係雞
時鐘酒店Number佢就早已記低

女prodig